仆街中國真係屈英國領事館香港人叫雞

屌你老母特登上微博睇下搵唔搵到料，就比我睇到呢個

英國新首相唔係做死狗丫?

得罪講句 呢度男性會員聽到行政拘留都諗叫雞先
唯有等事主出返黎解話

我真係唔信

叫雞會被送中

我真係唔撚信

嫖會唔會係搭緊閪鐵個陣拉呀 作都作個好D既理由啦

block咗佢，應該係5毛嚟

如果係真

出黎廷佢果班人真係核爆都唔掂
又叫口號 又印海報 又上晒鏡

叫雞有咩問題 無比錢？

最後果度 中國是法治國家

即係西九站係雞場？

人地一路同女友報平安 搭緊車返黎.

大陸唔比叫雞

-------------理性分析系列 ------------

佢係過關既時候, 仲同女朋友SD MESSAGE 話過緊關, 之後就人間蒸發。
借問一句:
乜拉叫雞...要過關先拉既咩????
唔係即場捉架咩?

巴打求教,

過緊關都有雞叫

有咩證據

垃圾英國
你估佢地會出手幫佢咩?
靠英國真係嘥氣

612！721！811！你記得嗎？

【公海】823人鏈：香港之路Hong Kong Way
Telegram Link :
「8.23香港之路」集合點出席人數估算

英國食屎啦 無撚用廢柴國

成班on9中國講咩就信咩，國產007 盲既都偷睇國家機密啦，人格謀殺就割蓆

預撚左係屈叫雞
最容易贏譽論，最低成本
求其搵隻雞作假證就得

人格謀殺你

諗左十幾日先作到個原因去拉人

唔撚信

公安不嬲鐘意屈/捉後生仔叫雞
以前係油水黎

就算係真都可以上升到外交事件, 更何況中國D陽光司法大家懂的

佢返左黎hk你估敢唔敢回應。。。

好彩係屈你叫雞，唔係話你殺雞

英國：noted with thanks

咁快啲封咗西九高鐵呢個淫窟啦

冇咩事真係唔好去鬼國

被叫雞

唔好玩啦，被叫雞無人信呀

振興祖國經濟都拉

仲話唔會拉政治犯
因為都唔係用政治罪入人嫁
撞人 偷野 傷人 嫖

送中恐怖地方見到啦

黨媒講既野好信

你老母就做雞都無人叫，比狗屌完生左你隻雜種出黎

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

如果係真既，點解淨係行政拘留15日?告撚埋佢添呀笨柒

唔使撤回送中條例啦
未過境都屈你叫雞喇

所以話柒婆整個條逃犯條例出黎一開始就係多餘
除褲放屁

放番咪好彩囉
民主黨以前有個議員捉到係入勞教所半年

咁點解唔拉埋隻雞?
屌你唔比叫, 又有雞 陰9人?

雞蟲: 屌西九咁正?

明屈

係「被」叫雞會「被」送中

on9仔 現場相無張

高鐵站內有雞叫？叫完就地扑啊？

頭4個reply都係blocked user

屌乘務員

如果真係叫雞 公安捉人時膊頭全程有個cam仔 影哂

有無好似何偉途咁整返套沙龍先

咩撚叫真係？
9up就係？

屌佢嫖妓係都即場拉啦
又會去到西九先捉？
西九雞場黎架？
真係作好啲個理由啦戇鳩支那

最慘係被屈叫雞出番黎都唔敢澄清
怕比屈更重罪

求奇揾條女話自己比佢屌過

圖都冇張，你話同神奇女俠卜野都得啦，PS 圖

正常呀，北京又有天上人間又有外送

一早估撚到
李波當年都係比人屈叫雞

中共殺手鐧之一
用區女/雞對付香港男人

連登巴絲係咪咁天真、咁善忘啊

《環球日報》係專門負責幫大陸講大話㗎
咁快就唔記得付國豪單嘢？

Simon Cheng呢單嘢由香港呢邊爆出嚟
到前日外交部記者會，竟然話無資料佢犯咗咩法
隔咗咁撚多日先由環球網爆出嚟（唔撚係外交部啊！）

證明咗啲咩？

就係大陸國安原本就係老屈 Simon Cheng
點知俾傳媒爆咗出嚟，要外交部解畫
但國安部係高級過外交部，外交部無法即時取得被捕資料
拖咗幾日，國安部終於諗到用叫雞老屈佢！再搵非官方渠道爆出嚟，就係唔想由外交部直接解畫

退後一萬步
如果真係叫雞咁簡單，外交部記者會上面，洗乜口啞啞答唔出邊條罪？

點解要老屈叫雞？
因為死無對證啊！
無第三方目擊證人，任佢作咩假口供都得

連登仔醒下啦！

廷？

支那

我都留意咗好耐
根本就係大陸網軍

又屈？

佢係本地員工
英國點會理

大陸咁多人叫雞唔見你查！？

低鳩能！

同啲藍絲講，你叫雞會喺一地兩檢送你中架

呢個敏感時期就算條鳩再痕都唔會返大陸叫雞啦...

咁你都信
傻撚咗？

相呢?
雖然都可以係假
但影都唔影, 屈人都屈得咁求其

香港大把一樓一
北上叫雞 正D咩
香港雞咪等於大陸雞

不推文回覆

搵隻雞屈佢
大陸都好易

根本連搵隻雞扮嘢老屈都唔洗
香港人太善良 唔明大陸有幾黑暗

大陸雞 好撚平

呢個就係200萬人反送中既原因之嗎
明知大陸要幫你做證據有幾易

重有兩三日，等佢出番來先做大佢。不過可能轉個頭屈佢吸毒。

係要玩手段嘅，你坐係屋企都會被人送中

唔信
佢個樣唔駛叫雞嘛，香港大把sp啦

違反人權

九成係屈人既慣用技両，要你臭朵加身敗名裂

黨媒

老招

其實咁咪幾好，起碼安個唔會有人信嘅罪名
信果D都只會係藍絲廢佬

相反大陸屈你偷野，商業犯罪果D就仲麻煩

想人信就唔好屈叫雞啦

拖到差唔多十五日先屈鳩佢叫雞
傻o既先信

做堆咁嘅野叫人點服你

黃腳雞

佢可以喺2019年告你2012月5月6日去過色情架步，要大肆搜查你

查完14日發現原來叫雞嗰條友只係同你同名，搞錯咗，你而家可以走得

成日都屈人叫雞

痴撚線

無端端返乜大陸，
一定係叫雞啦。
我信喎，唔通去飲喜茶，一條友食飯咩。

咁多年認知，所有叫雞坐15日嗰啲全部都係掃場時捉嘅，未聽過爽完番嚟過關先捉囉⋯⋯

想問下 邊度 有fc 係真係 高鐵入香港時 被拉？

on9仔

支那會唔會好似洗頭盤咁逼人拍片認罪

人地係領事做 大把女埋身
洗唔洗走去叫你d垃圾雞

洗頭艇

李波未講過
除晒你衫搵條女坐上你到
跟住影相放上全中國網站

自推

唔好捉佢啦，等佢自己一個人7

又可以block多一個，下次成班吹散水or屌前線，我會唔會成個post 都係show block xxx

之前有人講可能比人屈叫雞結果真係

支那雞先正
開完會請叫雞，
引君入甕

但係佢同佢女友講係膠鐵
唔俾佢呃佢女友既？

三毛，blocked.

大陸叫雞俾公安足到一定影相！
裸照呢？！

黨報你都信，唔撚係話

早排連登仔鳩up話 : 你不如告鳩佢叫雞啦

仆街真係用呢招屈想笑又笑不出，因為他日香港就係咁

淨係識屈叫雞

屈吸毒可以出返嚟自己去驗尿驗頭髮證明清白

屈叫雞真係唔知點駁，然後啲藍絲網媒又加鹽加醋抹黑

cls

推

陽光法治係屈你叫雞

仆街香港高鐵站入面中囯部分有雞叫
全世界第一個有雞叫嘅鐵路？

黑警叫雞又食又拎dklm

高鐵原來有鐵雞？

首先金毛獅皇奶共
第二係員工唔係國民佢會出聲就奇

如果係真，一早拿證據出來講啦，仲洗等咁多日...

黨媒都信,死返去支那啦

好那恐怖 是但比條罪你
咁仆街屈人叫雞

會唔會有人風頭火勢仲走上大陸叫雞之餘，仲要係個英國領事

過緊關有冇咁緊火

唔撚係信呀？

其實一直都有屈開，油水位

次次都係叫雞

西九站有雞叫？

又玩洗頭艇

823 人鏈啊！！ 人啊 ！

性價比高，
係香港請條女食飯起碼都六，七百啦，
請多幾次隨時蝕本。
叫雞一千銀夠過夜啦

英國佬係無牙老虎，擦鞋狗，
由六月起計乜都無做過，
支那驚佢咩先。

事實上支那今次捉黃腳雞可信性高

拉叫雞 唔會過關先拉
通常當場拉

利申有fd 叫雞被拉過

屈人叫雞

强烈譴責，偉大富庶的祖國，怎可能有同志做娼妓，强烈要求深圳市嚴肅調查，還偉大的祖國清白

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

送中

所以話送中，真的不了

法你老母個治啊 成撚日用個法治黎做板 食屎啦去

就算有片都唔會信中國啦
捉完你拎支槍指住你屈你拍都仲得

官方料唔睇黨媒睇咩

有咩出奇，男人衰叫雞，許志安都偷食啦

無人講過係高鐵捉

香港高鐵站有中囯妓女？

Report shin

食都唔食大陸雞

唔擺低幾千都無得走

［投票］幾號入機場錫春袋好？

次次都用呢d藉口，有冇新意

哎，拒係性無能架嘛

橋唔怕舊

我都block咗

事主好快會比屈拍公安爆門片

15 日後一定要放人！
支那話佢衰嫖妓，幾時嫖，係邊度嫖，對手係邊個無所謂。
依家即刻煲大件事，問番環時問番支那有無證據。
一個領事職員，係其他國家進行工務一定會有哂每日行程。每日行程唔係剩係得事主知道，領事館其他同事都應該會知道。
所以依家必須迫大陸俾出更多資料同真實對質。
唔相同既話就代表中國老屈捏造證據！
第三世界大戰即時爆發👏🏻👏🏻👏🏻
不服來辯

法治國家
唔撚係下話

大陸唔比非高官叫雞*

823人鍊 mtr exit location,
大家參考定到時會去邊個地鐵站邊個出口 會合

1900 地鐵站出口會合
2000 拉手唱歌/表態
2100 解散

屈藏毒，交通意外車死人等等，好多野就算冇證據都可以屈，中共有咩講唔出又唔係第一次屈人

未入境先叫雞
邊個入中國都可以拉